你地係咪痴撚線 欺凌d細既做咩？梗係要同佢地一齊玩

帶佢地上前線 等班狗親身感受下自己個仔俾人扑穿頭係咩感覺

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

岩喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我反而覺得喺黃絲啲細路要小心俾警察啲細路欺凌先係，話哂黑警啲小朋友有哂佢老豆老母啲基因

約埋佢地一齊上街
唔去就絕交
老豆打爆仔個頭指日可待

根據廣西幼犬食店煮法,
煮前, 梗係叫兩隻幼犬吠出佢地既個狗資料
跟住要佢地互揪, 揪贏先有得留低, 唔駛俾人煲黎食
咁當然贏咗個隻最後都係會俾人煲黎食啦

Pish

邊個唔發夢 邊個就係狗仔狗女

無錯 絕不欺凌 仲要齊上齊落

親子活動要推

不能同意更多

保護警察兒女 你我有責
================================
各位中小學生 為左保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠